(係時候行動post) 全民口罩係我地起義最好時機

我正式宣佈

今個新年將會有快閃起義 地點時間再定

而家大部份香港人都戴口罩

就係我哋手足起義既最好時機

快閃完事後可以混入人群

請推行動post！

其實係咪要呼籲啲人覆肺炎post用不推文俾多啲空間俾行動post?

pish